[The End is Here] HBO神劇 The Leftovers Final Season 討論區

地球2%的人口（1.4億人）在毫無徵兆的情況下神秘失踪，剩下的人在在失去親人的痛苦中掙扎，抱著不同的態度並用不同的行動處理自身的境遇，最終都只為獲得擺脫痛苦的解藥。

該劇由前《迷失》（Lost）的核心製片人Damon Lindelof監製，他表示这是一部宗教色彩非常濃厚的劇集，並非適合每一個人。

To remember, to let it go, to move on. (銘記，釋懷，繼續前行) 這句在劇集Lost完結時被大家反覆提及的短句可以很好地概括本劇的要旨。人口失踪只是一個引子，亦如難民危機，巴黎恐怖襲擊，馬航空難一樣，這些災難發生後，除了事件中的遇難者，遇難者家屬都要面臨如何處理親人離世的境況，是假裝忘記或是從此墮落亦或是直面慘淡的境遇，是本劇討論的核心，只是地球人口消失這個理由更加具有普遍性，所以不要去糾結失踪人口的去向。

有無人想傾今集個尾

留名先，追到live先再入來

留名
未睇哂ep1，冇英文字幕都係跟唔到 我好廢
睇完再入黎

未出中字，等緊
你哋傾住先，唔使粉細字喇

屌 禁錯左負評
對唔住

睇到season幾邊集？

屌你

想比正評但手賤揀錯左 激死我

S1E1

頭2集可能覺得套野普普通通
S1E3開始會覺得好正

劇透:Kevin好_型

神劇黎？

yes
final season暫時係2017最高評分既劇

THE LEFTOVERS: SEASON 3 (2017)

TOMATOMETER 100%
AUDIENCE SCORE 92%

Metacritic: 98/100

In C字頭 we trust
開頭幾集係慢熱，之後會愈睇愈正、有味道

驚thumbnail預告, 有興趣可以copy link

第三季之後發展嘅預告/ The Leftovers: In The Weeks Ahead (HBO)

第三季第二集預告/ The Leftovers 3x02 Promo

可能套劇冷門，上兩季人人字幕係好慢，要第二日先有

之前重睇S1發覺我最鐘意既S1集數係E6 the guest
btw S2根本係睇過咁多套劇入面最完美既season

宜家都未有

其實我睇咗S1E1已經好想追落去，不過哩啲劇同Black Mirror一樣好難binge watch

係 S1好沉重
差唔多集集睇完都會唔開心，但又好撚好睇喎

Episode Titles

01 - The Book of Kevin
02 - Don't Be Ridiculous
03 - Crazy Whitefella Thinking
04 - G'Day Melbourne
05 - It's a Matt, Matt, Matt, Matt World
06 - Certified
07 - The Most Powerful Man in the World (and His Identical Twin Brother)
08 - The Book of Nora

S1我淨係睇咗1次咋，開頭覺得唔知做乜但又好吸引想睇埋落去
到尾嗰兩集 有神劇陣味出嚟，跟住就開始鍾意

S2同你樣感覺

反而The Good Fight S1 finale出咗字幕，睇住先

好似get到好多野

don’t understand anything, and it’s awesome
當初睇完E3覺得套野有料到 之後就返唔到轉頭
同好多一般劇唔同，呢套劇係真係可以睇到入心

Feud都未有
不過leftovers出左英字，宜家照睇先，好過完全冇字幕好多

係?
但見到ep8個titles好期待 ep7就有少少s2e7+e8既味道

睇晒今集先同我講野
驚一個唔覺意爆響口

中字仲未有?

K 睇緊
睇到一半已經有好幾樣野令我震驚

未 睇住英字先

應該聽晚先睇到

啱啱睇完
最尾 咩事呀 WHY

就咁睇英字都幾容易明

當你以為final season啦，仲邊有可能咁癲玩咁大
S3第一集D劇情已經癲到咁樣

會唔會唔解釋Lily去左邊

Kevin會唔會搞單大野出黎但bad end左
之後nora隱居

冇字幕點睇

去subhd dl英字

係咁兒睇咗頭同尾

Kevin應該長留酒店

LM!!! 未睇第一集

Mola mola
媽呀唔想得返nora孤令令一個

仲有開頭個opening scene ..可能好似S2咁對劇情有D暗示
但我都未諗到係點 上reddit睇下班專家分析先

同埋估唔到第一集死左咁多人
btw我諗lily應該係跟左erika走

仲未有中字呀?

今日內會有

頭先上Reddit見到
[–]p00pinpantDog Hunter 231 points 1 day ago
Okay we need to start analyzing that final scene. Holy fuck.

[–]boogerbrain 428 points 1 day ago*
The real Norah is in Australia, the one in miracle is clearly a dog. What's with all the back scratching??? So, the dogs werent really dogs to begin with? Maybe all the departed were turned into dogs (possibly other animals too) Or alien Invaders took dog form and are able to shift into other forms. So, if the Miracle Norah is an imposter, does she have a motive?
Maybe shes a sort of replica and isn't aware? What in the fuuuuck.

have my upvote

仲未追哂個post 頭先睇人講緊opening scene對應返nora

竟然整up/downvote 啱啱先留意到

唔係呀嘛，玩複製人

雖然唔會成真但幾有創意

應該唔會突然咁科幻掛

法國狗嗰part好多人都FF過會有特別嘢

咦你終於睇左EP1喇?

睇咗頭嗰part同個尾咋
苦等中字

等你睇埋再詳細討論

LIHKG
更新完post link del 左http:// 都會出預覽圖

bcs 出左中字

The Leftovers都仲未有

終於有中字.

冇加[url][/url]都出到?

enjoy
我睇緊bcs

Everything Is Sadder with The Leftovers Music: Breaking Bad

Everything Is Sadder with The Leftovers Music: Manchester by the Sea

有冇中字

Manchester by the Sea

係

testing

The Leftovers: Season 1 & Season 2 Recap (HBO)

之前搭回程飛機果陣睇
其他人好多睇緊sw rogue one，我唯有扮望窗出面但其實偷偷地抹眼淚

呢堆bgm真係好神，成日聽到毛管動
平時同人鬧交果陣用不妨試下播呢d bgm襯底 成件事即刻昇華左

唔知話佢先進好定係易中伏

以後post watch?v=258ZtwjxxnUh 算

睇完會sad成日

佢想搶槍果幕
但好鐘意睇佢同佢侄仔d對手戲

BTW有冇人仲係震驚緊Meg同Evie咁就死左
仲以為Mag會有返咁上下戲份

請問邊度有得睇 ？
vmus個片源死左

第一集都咁高質點算

實情係liv tyler好貴

仲有, 其實係咪無講evie點解join gr, 因為無父愛有d 9 吹

應該入得黎都係睇過S3E1
下面會post條youtube link thumbnail會有S3E1 spoiler

好撚好聽呀呢首bgm!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

上自己down

呢位巴打係要頭兩季定S3先

S1&2 search過好多都睇唔到
試下台灣網(要login):

用Android嘅話裝Terrariumtv個app會齊哂同埋有字幕(subhd)

得返7集點算
其實呢套劇真係好啱一個禮拜睇一集，連續睇個人會爆開
第一集已經係classic leftovers
有意味深長既opening scene
拍得好靚既cinematography+極度高質既bgm
演技+shirtless kevin
每隔十幾分鐘就可以大嗌what the fuck
同最尾突然黎一個好powerful既mind blown scene

雖然不嬲都想佢兩個死但冇諗過咁突然

好似都關erika之前想離開佢地事，同埋就算個town冇departure，佢地屋企都係失去左某d野，根本冇miracle，佢都唔想再扮完美扮ok，其實呢個家庭冇野係ok
btw evie阿爺可能女女女過佢，冇講過真相係點 淨係提過佢阿爺用下半身犯罪，之後john開槍射佢同好憎佢

btw其實佢同meg都幾似，兩個都係比departure呢單野掩蓋左佢地自己失去既野
兩個都係咁黑人憎

最後一次見

NOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOO

Kevin最尾阻止世界末日
同Nora一齊去左隱居過平淡生活

好想睇如果Nora落hotel會點

大膽推測: Kevin同Nora一齊落左去
但得Nora返到上黎

聚精會神咁品嘗完EP1，好滿足，想快d睇哂呢季
但係唔知點解個心有少少唔舒服

GR算唔算正式收皮？又會完得咁突然嘅...

係咪7週年發生咗d事"new Jesus"同Nora先會搬去AUS呢

Dean嗰part唔知有咩隱喻 痴線佬出得兩幕就俾人爆頭
應該冇人會信狗變人呢個theory掛，又唔係Supernatural

ratings都好過頭兩季，實至名歸！

agger 西口西面，好pretentious

[9up]一齊喺hotel唱歌但Nora睜大眼發覺得佢自己一個，之後歇斯底里咁喊住叫"KEVIN!"，慢慢拉wide shot起bgm

開頭果班pigeon 加尾果班， 唔會掛？

我覺得 opening 個 theme 係gr

我諗現實生活既劇情應該唔會再有GR圍繞住班主角 (但除非又去左第個世界啦 )
我成日形住佢地會喺澳洲迎接個週年 ..不過可能好似opening咁，件大事會delay，佢地喺13日後先澳洲都唔出奇
佢吹口哨果度事後睇人講先get到 原來佢即場試kevin係唔係狗

btw john x laurie又係震驚
雖然不嬲對john冇好感但佢講evie果度都係sad左

emmys

有d掛住臭西meg

諗起final scene nora個表情覺得佢同kevin之間一定係發生左d好唔開心既野先會咁
定係book of kevin真係好hit所以nora廢事話識佢

元祖GR

尋日見到有人咁解釋
In the intro 1800s scene we see a woman continue to have hope while abandoned by her entire community and, ultimately, by her family. Could Nora still have hope for answers (getting birds for people to bury and make wishes) to prove that something purposeful happened to her family? Maybe, after seeing how people are viewing his life, Kevin wishes to move on, letting the past be the past. It happened and it's over. Nora still has hope for answers, but everyone else just wants to get on with their lives.
The guilty remnant is Kevin's main antagonist in S1&2, and they want people to remember. The 1800s lady is left attempting to remember and is left alone, wearing white, while everyone moves on. Her fate may very well predict Nora's fate.

冇咗班白衣煙剷好似爭梗d嘢咁...不過三年前炸死92個，應該其他地方仲有餘黨掛

一直唔明點解會去澳洲，睇咗前面youtube link原來佢老豆去咗嗰邊，唔知會唔會關佢事

多謝你提出試Kevin呢下 我以為係Dean嘅痴線習慣咋

John Laurie咀嗰下又係 雖然話過咗3年，但自己朋友圈咁換妻法真係好amazing

成日zoom佢近鏡覺得好"馬面"，不了

Nora個樣似過咗十幾廿年好耐未聽過Kevin呢個名咁，我估佢哋分開咗(雖然唔想)

痴撚線

其他地區一定仲有 不過個故事睇落唔會再focus呢班人
S1定S2 Kevin老豆有講過自己將會搬去澳洲，S2E8果陣佢老豆可能已經身處澳洲?
原來果個叫狗哨子 宜家先知
佢地兩個一齊左真係幾夾硬 但3 years later其實又任佢地講咩都得，吹佢唔漲

Nora由一開始身邊乜人都冇哂 ..得返Matt
咁慘經歷咁多野最尾都係得返自己一個
屌

得罪講句
Fargo同Leftovers同一時期播真係唔好彩 S2果陣又係咁
同一個禮拜內睇呢兩套我心目中內Leftovers真係搶哂鏡
再睇返Fargo感覺都係爭D咁

Fargo季季換人冇咁有感情

其實Kevin做乜拎個膠袋搞到自己窒息

都可以咁講
但我自己已經係leftovers>americans/bcs

Justin Theroux有係interview講

Do you think he’s suicidal?

"I don’t think it’s a suicidal impulse. He’s more trying to connect with the feelings he felt in the previous seasons. I can only equate it to what a cutter does, where they want to feel something deeply again. I think he’s kind of hit that stasis where he’s “now I’m in control of the town,” rides his horse, has his meetings at the police station and I think he wants to feel things deeply again. Even his marriage is kind of pedestrian."

同一架單車

A connection in the final scene between Nora and Azrael

好記性
見到d澳洲土著應該會有d神怪嘢

有冇全篇interview link？

希望唔係
不過好似好近磅...

我都覺得幾堅
唔係佢地講都爭d唔記得nora係惡魔化身

thx!

唔好睇咁多reddit，冇哂驚喜

呢套野其中一樣吸引在於唔同人睇同一幕都可以有唔同解釋
而且好似個個又解得幾好咁 所以追post算係樂趣之一

同埋唔係好似westworld果d咁容易踢爆真相
因為成件事根本冇答案

Chief Nora

我都係睇完EP1後上咗去幾次，當導讀咁睇幾有趣

下集應該有新theme song?

post episode discussion thread必睇

聽日有得睇

睇左EP1, 最尾咩事
仲有突然John同左Laurie一齊搞到我係咁諗番Erika去左邊

終於有多一個人睇左
Nora孤獨end
Erika可能同Lily一齊走左 唔知Nora隻手會唔會果陣發生某d事所以整親

[

不過禮拜二/三先睇到

唯一一套劇會肯睇左英字先

入得GR，預左比飛彈炸

fake theme song
黎緊每集都有唔同theme song 集集轉

見到今集完左個個都係講緊Nora/Carrie Coon

之前mr robot s2
冇咩驚喜

Leftovers咁難捉摸應該唔會咁易比人估得中
之前S2集集追post我都冇見過有人估得中Evie單野

pish
今集以Nora為中心 通常Nora主力果集都係好撚神

但呢個theory好似幾真

屌 英字都咁遲

Nora命犯天煞孤星 ...

睇咗S3E1報到
好癲
完全係估唔到之後點發展
等咗成個season Dean佬咁快就死撚咗

歡迎 睇完多D一齊討論
EP1已經有無數個驚訝位
我都等左好耐諗住睇Meg S3咩下場，屌佢竟然開場10分鐘就比飛彈炸死左 搞到有D空虛

屌喇星等到11點eng sub毛都冇條
放棄呀，聽日先有得睇
嬲呀屌佢老味

我覺得未必咁快就完

你意思係佢地未死?

今晚竟然冇嘢睇

我完全體驗到EP1 opening個女人既心情
上左幾次屋頂等字幕，等極都冇，宜家落返黎準備訓

好難講

EP2最尾果幕睇到我...

[size=2]原本以為係未來,點知又見到老豆 做乜鳩
想搵Kelvin做救世主?[/size=3]

between個以為有新op但無,不過首歌好正

屋頂無wifi咪等唔到lo

今集咁多answer下集應該黎料

唔會掛，應該冇乜時間再留比佢地講佢地未死點點點
flashback我覺得有D機

入得黎要好小心飛左上面d ep2 comment
等我睇埋今集先再回

呢排勁多Carrie Coon interview

At the wrap party for the final season of The Leftovers, Coon found herself alone in Australia. The schedule had worked out so she was the only regular cast member left shooting. “The show has always actually felt quite lonely to me,” Coon says. “It was so strange after three years with these people to have no one be there. Now, my Australian crew was magnificent and fun and we had a wonderful night, but it also felt kind of right to just be alone with Nora at the end. It felt ritualistic to be alone with her and let go. And yet she’s in there, you know, she’s me. She’s me, too,” Coon adds, her voice sounding a little far away. “Gosh, I miss her.”

We start to lose track of time as we drift into a conversation about the recent films, TV shows, and actors she loves: There’s Moonlight (“So lush!”), André Holland (“I would marry André Holland”), Halt and Catch Fire (“so smart and so nerdy”), Atlanta (“speaking of genre-bending, come on!”), and The Americans (“I’m so happy to see the show getting some recognition”). I mention I love each and every one of those things, too. “I’ve got good taste,” she grins. “I told you, we’re snobs.”

佢都鐘意the americans!!!!!

有咩慘得過雖然終於有英字
但發現今集好多字唔識都係睇唔明
死死地氣等返中字

where唔明?

Nora上機前都ok
但去到酒店見條友之後好多字都跟唔到

今日都冇中字

有熟肉喇終於 今晚睇

夜d睇

識貨之人

佢結婚未？

睇完 what the actual fuck

結左
佢老公好似幾老下

燥底暴走Nora is my favorite nora
全盛期既Nora一日內可以有幾轟烈
睇佢周圍質疑同屌鳩人真係一大享受

Btw Christine食屎啦
Nora冇左Lily打擊好大 仆街Christine話拎返就拎走人個bb

有冇人覺得Nora睇果D片好心寒

好期待Nora係咪會去比部放射線機射 呢個plot好痴線
記得之前好似S1果陣有講過唔知邊個國家開發左咩放射線武器，射走左D人先會導致departure

最尾 係得Nora先會咁樣體諒到Kevin
兩個同病相憐

Nora搶玩具同放低幅死人相 呢兩個位睇到好爽

射走－d 人

見到有人估EP1 ending scene個Nora就係Nora比部機射完之後既未來

點解Nora同Erika啲對話scene成日都係咁世界級 演技

this is me

我希望放射線係流料，太sci-fi唔係好夾套劇

Book of Kevin已經傳到去澳洲，以為無hard copy，應該係Michael偷偷地upload咗上網
Matt又無端端流鼻血，cancer復發定比人打？
Nora個Wu-Tang Clan紋身笑咗，跳彈床用hip hop bgm 之前明明喊哂bgm又好sad好沉重咁，同埋今集幾多笑位
Tommy話"我唔係為咗你先離開Lily，係為咗我老豆，嗰時我都唔知道你嘅存在" Nora跟住個樣

我都覺得好SF 同埋事實冇可能會係2%人真係去左果度
但唔排除Nora真係會比錢搵人射佢，但應該射完之後乜都冇發生
EP1 ending既Nora亦都可能係比人射過既Nora，但結果係失望既，好似EP 1 opening果個女人咁

諗緊傳到去澳洲會唔會其實關Kevin老豆事?
ep1 Kevin一入黎Michael玩緊電腦果幕，D人話睇返其實Michael只係睇緊一單關於Mapleton既新聞
Matt呢個好難捉摸
跳彈床真係世界級 好正，估唔到Erika生活得咁好咁放得低
Nora最尾瘋狂笑引到我都笑撚埋，但事後諗返Kevin果下都幾hurt
Tom果句唔係想話佢當初唔係擺低Lily比Nora，係放低比Kevin咩?
呢度我覺得人人譯錯左? 睇果陣R哂頭

覺得今集Tom好mean .. 我明佢話親生父母個point，但點解佢唔明Nora交返Lily出黎係幾大打擊，對一個本身已經曾經失去過哂全家既人黎講

Nora去到Fargo都係咁

The Leftovers: Season 3 Episode 3: Preview (HBO)
下集睇落仲痴線

fargo一開始我心諗: nora唔同左既?

nora 笑果陣我心諗: oh kevin...

佢喺fargo連電話都打唔到 Lindelof同Hawley係咪特登夾埋整到佢d角色咁

Are you happy 佢地兩個心理上其實都好唔掂..

they are all mad.

pish

頭先係supermarket 用自助機, 個touchscreen 要click幾野先郁
我自己um um尋 dont you pull a fucking nora on me

放假玩到傻咗都唔會唔記得今日有新一集

每個禮拜都好期待囉

睇反應今集好似好神

成集講老豆神打？

睇黎集集Opening都會有獨立歌曲 好正
今日簡直係神嘅考驗
個女人原來係sherlock果個lady Smallwood

極高質

好似話Kevin老豆今集演技好正 繼續等中字

PURPOSE !

未睇呀 今日搵時間睇

今集個尾 Grace
呢季d伏線其實都幾淺白，唔使諗到太複雜

睇左

係咪得leftovers呢套劇先可以拍到兩個人既對話咁powerful

其實今集有好多位都好好笑，Kevin Sr跌落黎責死條友+比蛇咬睇到我大笑左
仲有好多對白都好生鬼
但最尾10分鐘突然 屌
Grace嬸

咁宜家9成都係Kevin sr搵Kevin幫手落hotel學final song救世界啦
可以整個OA corssover OA既舞+Leftovers既歌
愛與勇氣冇野做唔到

Kevin老豆幫部錄音機擋雨同之後發現壞左果part睇到眼濕左少少

今集完全係痴線佬Kevin Sr多災多難既歷險之旅
我覺得上集首歌襯D畫面多過今集，同埋有啲掛住S2首歌

呢套野既魅力
係可以令人一粒鐘內睇個阿伯喺荒野行黎行去做咁多痴線野
講咁多荒謬故仔
而又覺得好enjoy既電視劇

以為 link season two

this will seem strange at the moment, but it will become ordinary

有link呀，佢食完迷幻藥斷片果段時間就係international assassin見Kevin果陣

Aunt Lydia

I mean the snake

都係，S2 opening

嘩屌好緊張

下集preview

一開始以為Grace屋企人消失哂仲心諗佢係澳洲ver. Nora
點知

Kevin個樣開始頹
Nora好似俾放射線班嘢昆咁喎

Kevin平時都係頹
實係昆佢，Nora條線好似好激咁 I'm gonna find them and i'm gonna destroy them

俾人呃錢呃感情
句嘢好Liam Neeson

想太多

我可以完全接受睇一季leftovers係全季都係講Nora踢爆有關Departure既陰謀 / 睇佢幫DSD捉人

好慘 雖然表面上想踢爆佢地，但我覺得佢內心係有一絲希望想信
好似果陣比錢holy wayne攬咁
句野型撚到 Nora講仲型左幾倍

我都唔信 d人話kevin sr醒返見到佢地係撞鬼
我諗佢地應該係住附近d鄰居姐，著呢啲衫係Lindelof特登玩觀眾等佢地諗多啲

我覺得宜家咁多個人入面係得Laurie係正常人

仲有Erika

早一個星期見到呢個post 斷斷續續睇晒兩季

到依家都仲係 唔係好明但覺得幾好睇 既狀態

正常反應

better call nora

今集Fargo係Carrie Coon centric episode呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

今日好多嘢睇呀！

聽日仲要Sense8 S2
btw因為咁所以今晚揀左睇fargo 好睇，好似Nora又出trip咁

Gladys

雖然個個禮拜都會講一次，但都要繼續講
今集好似好神 好多人讚緊

啱啱播嗰集？

係 佢地話best episode of the season但今集好dark
做好心理準備

睇咗d留言
今集信息量好大
情感起伏都係
真係要養足精神睇

粗略地知道今集最尾咩事

take on meeeeee
take meee hooom....

今個season 下下d emotion plot line大大力插

What_Next呢排咁少上水 搞到冇人同我傾handmaids tale
美劇post又勁冷清

返工好忙
又多屎忽野心情不佳

我都係
但照上當逃避下

ME!
! ! !!!!!!!!!!!

出左熟肉
聽晚睇

可以講既都無咩太大件事
可以同講既人唔會明/理
會明/理既人唔講得

講到咁正等我又追先

有咩要注意

一日睇2-3集好la

Season 1頭兩集可能悶悶地，但第3集開始好睇
可能好多令你覺得: 做乜鳩 既劇情發生，但唔好深究啲解釋唔到既野，純粹睇班角色點應對

啱啱睇完
好撚好睇今集

最尾nora

睇左s1頭四集
所有野都好奇怪
d人都癲癲地咁

痴線
最尾鬧交果段真係世界級 ..intense到...

今集nora同kevin兩條線都睇到我好緊張 搭過山車咁
雖然估到kevin係發癲有幻覺，但開估果下都係忍唔住同佢一齊震驚左
nora果度又係夠哂迷離

又係每個禮拜例牌講
下集睇落好癲

睇呢段果陣已經心諗睇完之後要衝上reddit等專家翻譯

Translation (though there's not much interesting there, everything can be understood by the context):
We're sorry about the building, it's a little bit creepy, no?
Она не потянет (She's not good enough - or, more word to word - She doesn't have a strength to pull)
What'd she say?
Oh, don't worry about her.
...
What kind of medical examination?
О, и тут она обкакалась (Oh and there she shat herself)
(Dutch here, according to jmxd it's "Can you please shut up for a moment!?")
...
Oh, yes. And if you see him, tell him we said hello, and that Finland won the World Cup. (obvious ice hockey reference)
(Dutch, but sounds a lot like english and can be understood) What is your problem, (??? - sounds like "ekhelek")
Мы зря теряем время (We are losing time)
What did she say?
Ну давай. Объясняй. (Go on. Explain.)
Dr. Bekker is... Dr. Bekker thinks you have no intention of using the device.

thebeerble 61 points 3 days ago

What if there is no answer at all! What if this is GR 2.0 and they are taking reminding people of their loss to the next level.

They research the fuck out of the "target" which is what the GR would do anyway. Then they make the target fly all the way to Australia to ensure that the person is serious. Oh, and they want you to come with 20 g's to make sure you are really really serious. Then they make the whole build up feel so real. The doctor, the exam, the heart rate monitor etc. But then they tell you "one last thing..... answer this question." You feel like you are one tiny step away from seeing your loved one and then..............

Nope, sorry wrong answer. The GR's goal was always to make you remember what you lost. And these people have made the process feel so real that you buy into it completely. Only to be crushed harder than ever. The real answer is that there is no answer to the question. You get it wrong every time and there really is no machine! But you won't get far enough to figure that out.

幾鐘意呢個theory 夠仆街

未睇新一集
今晚又多三套THT 美國人 Fargo

笑甚麼 呢度好sad

痴線宜家呢個真係神級陣容，搞到個個禮拜好充實
睇左leftovers先啦 我今晚揀睇the americans

過埋今集得返3集!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

How The Leftovers Pulled Off Its Best, Strangest Episode Ever
An oral history of the show's greatest hour, "It's a Matt, Matt, Matt, Matt World."

每個禮拜都突破自己

Vigorous hand job guy

終於追到live lm

今季得8集?

係

i need translation of the french at the beginning..

好睇, 但睇完真係... why?

有無巴打可以討論最尾果幕點解
果個係神定人? 點解最尾會俾自己嘅creation殺死?
而Matt嘅反應又係咩意思?

btw張卡

there is no god

追完season1...mind fucked

睇完S1真係要深呼吸呆坐一陣 太蕩氣迴腸
如果S1係90分，S2係200分

一流打手
E05仲爭半集未睇

Sex party
今集又露j又啪啪啪，好重口味

以為你未睇ep4 tim
竟然快過我，我都未開ep5

慢慢享受，唔使急

神定人，Matt最後嗰句有冇double meaning，睇你自己點解讀，冇絕對答案

Burton個演員就S2出過場
有圖有真相

season1唔係好明wayne個條線...佢既存在係要表達d咩? 最後做乜無啦啦死左 好亂

我估係想舖之後tom條線

今集首歌咩事

法文?

睇完EP5
what the fuck did i just watch ...

Kevin以前喺屋企電視有播過呢條友單新聞
真係睇自己點睇 可能真係有神蹟所以佢地有connection E8見返大家
但又可能因為Kevin自己痴線而拼埋啲唔關事既野一齊

wayne不嬲比政府追殺緊

訓先 聽日上reddit比人衝擊下思維先上黎再討論

上左reddit睇法文translation

下集promo

睇黎正常人laurie都差唔多比班痴線佬痴線婆感染

睇吓清醒理智撚Laurie有d咩會衝擊到佢

追緊post 睇完佢地討論真係會對今集清晰左

佢最早癲....

無理佢地d theory
成班痴線佬

True 但宜家真係理智撚
今集開頭佢同Matt啲對話好好笑
估唔到Kevin一日屙4次屎

呢啲都唔算好痴線既theory，但剖釋得幾好

同埋好似好多聖經reference
所以睇果陣get唔到 唔識

Matt真係當左條友係god果段對話好正

呢度笑左
Matt有時真係好鬼濕鳩

兩登分家 冷門劇好多時要上reddit先多人討論

big little lies都係咁

辛苦你成日自己推po了

Big littlr lies正

仆你個街 岩先睇完第一季
成套劇唔知做咩鳩 係咪睇完第一季唔明做咩係應該
最尾啲公仔嚇死我 初初重以為係死人做祭獻之類
套戲好痴線 依加唔敢訓

巴打我同你一樣睇完第一季唔知講左幾多次wtf 但第二季算輕鬆d，開始睇得明

睇住GR班友俾人打到仆街覺得好爽

識貨

呢個情況係差唔多集集都會發生喎 就算去到season 3
其實有時唔明做咩係正常，有d野係解釋 / 睇你自己點解讀
你見有時d角色都會話唔明發生緊咩事 但睇佢地點面對同探討自己內心係好好睇
啲公仔係GR特登成櫃買返黎 史上最仆街既事件

如果現實發生，班GR應該好快死哂

成班精神病人晨早俾人捉晒返青山

入青山之前應該已經比普通人捉走用私刑慢慢玩

知唔知邊到DOWN S2快啲

pirate bay

今集好似要帶定紙巾睇 ..

準備好了...

今晚睇之前唔再入post

等英文字幕

開始睇 準備喊
估唔到一黎就出返S1E1個女人

食飯嗰陣hbo go未update
又要留返聽日睇

Nora今集講野好撚串

Kevin老豆一野扑埋去 笑撚死我

Nora今集啲行為好仆街
身為Nora死忠應該點面對

睇完，喊左兩獲
屌，基本上首BGM一黎料就知要喊

屌

am i stupid...
so why laura is giving up again

laurie

聽日重睇

佢一開頭pre GR時期已經想死，本身個人已經迷失左
之後GR比左意義佢，去到S2佢嘗試走到返出黎，再去幫其他人
但其實佢抑鬱/自殺個念頭一路都冇走過
你望下今季佢身邊所有人 ...一係想死，一係為左啲自己相信但荒謬既野而乜都做得出，成個環境好影響Laurie
生無可戀，we're all gone

佢第一次想自殺就係聽完個女人講野 (幫唔到佢班病人)
之後佢幫GR脫離又係失敗，但之後佢同John一齊幫到頭來都係呃自己，連John都幫唔到，由Laurie角度睇其實好多野都冇哂信心同希望， 亦都幫唔到佢身邊關心既所有人，同時佢都接受唔到呢個情況

睇下Kevin下集落hotel會唔會見到Laurie ..

Nora同Laurie個scene又係忍唔住喊左
same time next week

The Leftovers 3x07 Promo
"The Most Powerful Man in the World (and His Identical Twin Brother)"

I am gone too
頂你個肺你睇曬全集再番去nora Laurie 果度真係你老味

spin the wheel
sing hotel California
oh....

Nora x Laurie
Matt話留低陪Nora
Laurie x Kevin
呢幾個scene
最尾Jill個電話 ..其實唔係用黎挽留Laurie，反而令佢走得仲放心
尋晚睇完今集cry myself to sleep

最尾望住個credit一路聽啲海水聲
冇再上返黎

Laurie行先 ..下集喺hotel帶路

睇完
今集冇前幾集咁癲

冇左啲嘩一聲
得返以前嘅sad

邊度有得睇番第一季

同意今集有睇S1既感覺 睇到個人好抑鬱

上pirate bay download or vmus睇下有冇線上

rewatching this ep...

This was the most Leftovery Leftovers episode so far. (self.TheLeftovers)

submitted 1 day ago by crackandfield

Laundromat Lady ✔️ Guilty Remnant ✔️ Smoking✔️ Dona Nobis Pacem✔️ The Departure(strings and piano version) ✔️ Outright assault on the feels✔️

from reddit

個故事到底係點？
唔見左d人真係被提？
還是剩底既人其實死左好似LOST咁

it doesn't matter

Carrie Coon真係好正

你地係咩網到睇
vmus無片源

Yes!movie 係咪死左？

睇到s2 e8

yes呢兩日死左 上兩個星期都試過，希望快d整返好

點解你地唔DL落黎睇

我用terrarium
以前舊登巴打寫嘅app嚟

費事dl

IOS 冇得用

DL睇得舒服啲

有冇人會間唔中loop堆soundtrack
之後一路聽一路諗返起d劇情就sad左
d歌真係世界級

Kevin 上左Fallon又上conan 依家追晒佢先

好少聽純音樂，電影/視ost都少loop，通常睇完心血來潮上youtube聽幾次就算

睇完第二季 其實有冇咩文解釋下劇情 有好多野都唔係幾明

唔明喺度問C字頭就得架喇

不過每個人嘅解讀都唔同，冇絕對答案，答案亦都唔重要

咁撚好睇都有負皮

leftovers呢堆真係值得聽返

上reddit追返果集既post episode discussion 睇完人討論會清晰啲
雖然冇絕對答案

not knowing is part of the fun

Dona Nobis Pacem

A Blessing

Max Richter - The Leftovers Main Titles Season 1 (Small Ensemble Version)

呢個version正到

呢套野睇到我都就精神分裂

呢個正

去睇下今季twin peaks就覺得leftovers都未算最WTF 一山還有一山高

聽日果集 好撚期待

old twin peaks我棄左
心諗， 咩劇情黎架

但S1至S2開頭係OK架喎 係S2中段難頂姐
你可以試下睇哂S1，S2E1-E8+最尾果集，同睇埋電影版
就可以睇S3
S3 so far真係好睇，如果鐘意david lynch既會更加鐘意 比起頭兩季dark好多，仲癲

Mo Ryan‏ Verified account @moryan May 27
I say this every week, but the May 28 ep of #TheLeftovers is a pure, concentrated, distilled, Leftoverian (Leftovarian?) amazeballs wonder.

Center of the maze is not for you

仲有十分鐘

Home~ward bound
I wish I was homeward bound,
Home where my thought's escaping,
Home where my music's playing,
Home where my love lies waiting silently for meeee

如果真係咁玩都幾絕

睇完今集
wtf is going on???????????

今集真係
叫呢套野做the most convoluted show真係當之無愧
但又同時勁好睇

我想問停雨同Kevin係果邊launched nuclear bomb 係咪有關？
下集Nora想點

就好似你明知佢係痴線佬
但你又繼續陪佢顛咁

其實根本冇flood
只係一場雨?
nuclear bomb係炸左個世界令kevin唔再返去?

睇埋先訓

有冇人可以non spoiler咁答
今集好睇D定international assassin好睇D

見到有人話今集用返season 1首intro！！！！！！！！！！！

first note of opening credit
oh
my
god

今集好多gag位

second q. i think so

今集真係要睇reddit

今集

好好奇淨返一集佢解唔解釋到點解無啦啦departure
定索性唔解話

identical brother係導致個世界出現?
所以要佢死?
媽好亂呀

今季比起S1S2好似多左笑位

睇完再入黎討論

記得Damon Lindelof講過話唔會解釋

如果果邊有兄弟口山

如果果邊有兄弟嘅話
呢邊都應該有？
Btw我都覺得根本無flood,
因為好似patti所講
Give people what they want
所以先會射nuclear bomb去製造"departure"

兄弟會唔會係第二個人格

好想快d睇

屌
諗起下集係FINALE已經想喊

冇其他劇可以代替到呢套野

不要再說了

短期內都好難揾到呢套劇嘅代替品

睇埋下個禮拜果集我會話same time next week
之後大家一齊約埋去scuba diving ..

.今次strightforward . they spelt it out for you ...

nevermind forget reddit ... bunch of toxic maniacs

join

開始睇喇
嘩屌一聽返呢首intro真係

睇左一半
is that suppose to make sense to me 好正

去到最尾以為Kevin會咁就死左
今集真係同S2E8同級數咁神
Patti一出場就好搶鏡
Meg同Evie

點解我睇完今集但會睇唔明你地啲粉字內容

下集finale有73分鐘

The Leftovers: Season 3 Episode 8: Preview (HBO)

Kevin要救Nora呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

其實呢個所謂另一個世界(或者只係Kevin既內心世界，唔係supernatural野)都唔關咩救世主/拯救世界事
只係一個佢逃避nora/唔肯面對現實而走黎既一個地方姐
今集去到最尾佢都明啦，點解一而再成日留戀呢個地方，佢真係信佢老豆做既野所以返黎咩?
no，we fucked up with Nora
最後佢面對twin brother(亦都係自己懦弱既一部份) 正宗打開自己內心，拎條key出黎毀滅呢個世界，決定唔再逃避，真正面對自己既現實生活，甚至修補返同Nora既關係

聽到佢講呢句果下，鼻都即刻酸一酸

呢幕靚撚到

Last Page of Kevin's “Romance Novel” (highlighted is what he chooses NOT to say)

yeah..
you have to kill your old self to be a new man

can confirm
running is easier

最尾佢地喺天台對應返S3E1

睇呢套野可以學埋點做人 ..

BTW
“He stood on the bow of The Merciful. The water endlessly stretching to the infinite horizon as he contemplated the impossible distance between them but he would not stop until he found her.”
呢個先係真end

WTH?!

Audrey
不再C字頭

who the hell is C字頭
我改完都冇再留過言 點解你會見到

app睇之前d post個名都轉埋喎

我見唔到

a字頭

睇完season2了 耐人尋味

岩岩睇完s3e1係幾正
個個都留晒鬚好型
個尾is wtf

S2係我睇過既劇入面最完美既SEASON

S3E1比較起S3其他集數已經算係最平淡果集
E1尾首bgm幾時先出 好撚好聽

中字已出
今晚睇

班配角都好撚好戲

睇到尾Kevinl

同佢老豆喺屋頂上講嘢跟住會心微笑嗰一下，我都同佢一樣，緊繃嘅情緒放開咗 有種被治癒嘅感覺
終於唔再尋求喺after life逃避傷痛，而係勇敢地去同Nora互相慰藉、move on
series finale希望好似Damon講咁完得滿意

十幾年後先喺other side揾得番Nora定係放射線負作用急速老化呢

totally agger
依家既Nora需要佢 之前佢地兩個都太broken，根本未真正面對到大家，既然Kevin睇清左現實就快d去搵Nora啦
好緊張 不過宜家覺得就算佢完得唔係完美都唔緊要
因為個過程已經

有人提返Nora對電子野唔得 話部機會失靈
宜家睇Nora都似自然老多啲 ..可能混亂中Kevin入左部機比人射走左?

btw上面條trailer真係 .. 當初睇season 1果陣邊有可能想像到套劇去到最尾會咁鬼epic

呢度笑死

nothing is answered
everything is answered
and then it ends

突發
season 3 soundtrack已出

And Know The Place For The First Time
等左好耐

屌S3真係好睇

雖然so far我都係鐘意S2多啲
但S3其實好接近S2級數

An up to date list of critics who have seen the finale and their reactions

冇得輸

岩岩睇完S3E5真係好鐘意Matt呢個角色，原來Burton之前咁多集都有出現過真係認唔出

最鍾意Kevin sr, s03e03

仲有一日半...我連soundtrack都唔click入去, 費時估到

唔知可唔可以話鐘意Matt
但好enjoy睇佢既episode

This fucking scene ......

The Leftovers S03E03 Ending Scene - Kevin Sr. and Grace

The Leftovers - 03x04 - Kevin and Nora Fight

老嘢呢

嚇撚死人

carrie coon真係好正

笑左

頭先碌twitter見到心都離一離

#TheFinalDeparture
#LeftoversForEmmys

佢喺twitter係咁瘋狂po舊相

今日真係睇完先再入黎

但都係忍唔住上live thread睇左陣

哇屌

個尾收得有啲急
搞到今集冇前幾集咁癲

追到live就大結局

I do not want to go to the fucking dance!!!!!!!

老Nora好可愛

佢同濕9Matt都好抵死好笑
一聽親啲人講 fuck u Matt就忍唔到笑

nora幫隻山羊有冇特別意思？？

Season 2 theme song you are back!!
Nora與Kevin的一本情書....I believe you...I'm here
Who are the leftovers? Only those who leave themselves over
Goodbye leftovers

幫山羊carry all the sins? 9估

你哋諗多咗

睇完
仆街 ...由wedding果度開始瘋狂抺眼淚，未撚停過
The leftovers aka a love story between Kevin and Nora
好滿意呢個finale，正式上神枱
呢套劇喺我心入面永遠佔有一個特別位置

We lost some of them. But over there, they lost all of us.

look what i found // you’re home // i’m here

I believe you

dona eis requiem

夫復何求

btw laurie無人理

You offered a bit more closure in the end than you initially let on that you might, although the question of whether or not Nora is telling the truth is left unanswered. How do you think her story will be received by viewers?

All I’m really willing to say on the subject of that without being like frustratingly and pretentiously obtuse is that Nora told the story. She told the story. I definitely feel like there are going to be people out there who watch the show who don’t believe her story, and then for a lot of people, it won’t even occur to them to disbelieve it.

why wouldn't i believe you. you are here.

Lm

竟然冇死到

仆街唔記得粉紅細字
自隊

劇情討論區都要細粉字？

由Kevin開始搵返Nora之後佢地啲對話都好鬼催淚
屌 呢套劇真係個個都值得攞獎
今集carrie coon ...just give her the fucking Emmy already

我覺得佢係9up ..開頭差唔多浸哂成個人果陣佢似大嗌stop
佢講呢個故仔只係a nicer story

但好撚想睇佢地拍呢個故仔出黎 nora ver. international assassin

laurie 還返d眼淚比我
雖然開心佢冇死，但好似死左成件事會好d

原來都有幾多人覺得今集係講Kevin同Nora喺afterlife ..

最後一集都冇得再解
任你up啫

let the mystery be
完得好靚

RIP Matt .. 呢part又係好感人

好似完得幾好

等出中字先睇

未睇都入黎

統計

Nora telling the truth - 正評
Nora lie - 負評

咁都忍到手，厲害

Reddit有晒兩種分析 可以上去睇完再投

不嬲唔怕劇透

我指你忍到唔即睇嗰吓勁

其實有無人覺得嗰2%是最後生還者，其他98%先喺死鬼晒

agger
唯一一套劇等唔切照睇英字就係呢套

原本仲諗住想問大家S1-S3入面揀top 5 episodes
但發現實在太難揀
S1E3 E6 E10
S2E3 E6 E8 E10
S3E4 E5 E7 E8

嗰集喺focus喺19Matt嘅 基本上都會入選

lost 上腦

laurie 潛水果集
睇左兩次

Matt / Nora episode基本上都好難輸

話laurie死左, Nora今集開頭死左
Kevin每年死一次返去搵Nora, 今次終於搵到所以stay dead

如果佢真係死左我會揀埋呢集

如果kevin nora重遇係afterlife佢咪死左

btw laurie抱住個b邊個嚟

同埋想讚返total 3季但每季既finale都10/10
好撚勁 仲有邊套劇做到

got得唔得?

Jill個bb
after既話 ..佢自己個bb

got ep10通常平淡啲，高潮位都係ep9
另外諗起hannibal，S2S3 finale都係 但S1就冇乜印象
就算係其他神劇都好似好少做到季季finale都咁好睇

我都係咁估

S1 - E10
S2 - E10
S3 - E3

睇完s1 無一秒係浪費 patti

咁就完左一套神劇

真係第一次睇一套咁特別咁wtf既劇 有d失落

係完得唔錯

唔知點解我自己睇個陣一d都無諗過nora會唔會講大話呢個option，我淨係係到picture緊另外個世界係點

yes 真係好鐘意matt nora

S1S2個finale好完滿，可以完左套劇都得
特別係S2 咁都比佢兜得返，仲要兜得咁靚

其他劇就算幾好睇，可能隔一排會搵到另一套做代替品
但Leftovers我覺得極度難搵第2套可以同佢比較

真係未睇過d咁獨特既劇，wtf之餘又可以喺情緒上咁打動到人
搵唔到下套

2%個世界應該仲癲仲痴線過呢個

S1E3 Matt果集第一次令我覺得wow 呢套野唔簡單
之後Nora guest同lens呢兩集 ..好撚好睇

我都睇完finale了

下年the left ones s1

Nora個2%世界冒險直頭可以拍一季

呢篇野好正 詳細講哂成個finale點製作出黎

FIVE REJECTED IDEAS FOR THE ENDING
Blue-sky pitches from the pre-room notes that didn’t make it into the final season—at least not in their original form.

1. “It’s the end of the season. Oct. 14 comes and goes. There’s a huge massacre. Nora uses the LADR. There is a loud noise and then she kicks open the door and walks onto the street and there is nobody there. She walks until she finds an older couple that is surprised to see her.”

2.“Nora gets vaporized. We break her POV and she’s gone. ‘I guess she believes in us now.’ All the scientists high five. Then Kevin would come two days later and he goes after her. And none of us know if they’re alive or dead.”

3.“Kevin could use the hotel to find Nora if she’s died. Kevin’s shaman journey with Nora or maybe Nora is a shaman in her own right.”

4.“Nora comes through and there is an elderly couple. [They tell her] ‘Here is the deal, you can’t tell anyone that you came from a place where only 2% of the world population disappeared. It will destabilize the harmony. It was rough for a couple of years. Everyone lost everyone, but we have formed new families and new connections … And if we understand from the 84 people that came before you that world is a fucking mess.’”

5.“Kevin dies as a martyr. The only way to end your story is to take yourself off the table. Staged crucifix and then you have to go lay low. In this world Kevin is a grief-stricken messiah who is grieving and he never went and followed Nora.”

岩岩睇哂三季
我都好鍾意Nora 仲用埋佢做電話封面
好慶幸係近期先發現到e套劇
係e個月每晚一集今濟 一口氣睇哂佢
佢明明唔似GOT今激動
但個種淡淡然既味道 搞到成個人心囉囉攣
個結果埋尾仲要唔差
Matt Nora / Patti Kelvin
佢地做對手戲我覺得係最正
我都好想有個個世界一次做一次美國總統
但套野好似係外國唔係好興今
想搵個official Ig 好似都無

錯手打錯自膠

唔計規模leftovers一定神過got

但始終口味唔係好適合所有人

最尾個集有個shot拍到成個天堂今
但原來係係澳洲Nora間屋
就咁用拍攝技巧拍出來
一開波我仲以為電腦特技
E套野除左劇情 係拍攝工力都唔遜息於GOT
一樣今好睇 只不過唔同類型

咁又唔好咁講

今你老母

nora durst 好耐未見過描寫得咁好既角色
leftovers唔係一般咁表面既劇，直頭係好深層次既emotional gut punch
成班角色好似真人活生生咁，就算有天馬行空既野發生，成件事比到人好真實既感覺
got只係大場面 / 戲劇性 / shock，普通人可能鐘意呢類野多d
但leftovers拍出黎既效果好多劇都做唔到

leftovers神過got幾條街 我都覺得
不過個個人口味唔同

究竟點撚樣打字先會將 咁 打做 今
5p字都好似未見過有人咁打

一到星期一就掛住leftovers

我睇哂咁多個SEASON

但係都唔明佢講咩. 有無高手可以講下

特別係今個SEASON

唔明係正常

about forgiveness, reconciliation and finding peace
abandon the obviously unconquerable and unsolvable, love and hold dear what is right in front of you

book GOT plot > leftovers> TV GOT

you are absolutely right.

It's also about faith. after all even if we are not religious, we operate on faith towards others in our lives.

屌nora d scene 7-8成都好腰心腰肺

要劇vs劇先公平啦

依家d人講起got我都分開book vs tv
差太遠, 由其係打後
我覺得ww > got s4 onwards

agger
早兩日睇左篇野有個critic講過
The Leftovers is a show about faith, but also about the stories we tell ourselves to make sense of a life that can feel meaningless. On the one hand, that goat is just a goat. On the other hand, the fact that it's a goat weighed down with symbolic sins caught on a fence on a hill that's almost too steep for Nora to climb — that's a story, and the more you tell it to yourself, the more you become convinced that life and the universe have meaning.

Stories are just stories, but they're also more than that. Our religious stories don't have to be literally true to be true. There's value to them beyond even moral instruction. They're about how we interpret the world, how we force it to make sense so we can make sense in the short time we're alive.

咁多個角色入面我覺得nora係寫得最入肉
睇nora感受會仲深過kevin

完全同意

老實講如果leftovers早十年做, 我根本睇都睇唔明
有D野唔到一個life exp都唔會get到
三個season 最深刻都係kevin+senior pool party果part.

every man rebels against the idea of It

我睇完三季，其中一幕最深印象就喺Kevin兩父子坐喺屋頂道講嘢
Matt啲集數又喺會叫人反思同諗好多嘢，特別喺宗教同信仰，我自己就咩都唔信的，都會思考吓哩方面嘅嘢

spotify s3 ost得幾首歌係咪因為我比人geoblock左, 定係你地都係得5-6首

5首

感慨
我最深刻宜家諗起暫時係nora同holy wayne果度

hmm amazon好似有十幾
我估spotify 未拎到permission

同埋果集除左kevin同patti / kevin同老豆屋頂之外
開頭kevin自己自殺先，但kevin老豆衝出黎救佢問做咩唔等齊人先
雖然果下係笑左，但加埋之後佢喺浴缸浸死kevin果幕個表情同對話
又係sad撚左

如果話套劇最睇唔明果part，通常我都係matt果d集數會睇唔明
因為真係唔識bible野
但都會覺得好睇 唔知點解

Spotify 寫EP
可能之後會有album就多返啲歌

哩集屌9 What's next又喺好好睇 最尾Nora又喺睇到眼濕濕

Even knowing that it would destroy you, could you be vulnerable and allow yourself to feel and care for someone knowing that they could leave you in an instant? Oh fuck it, why not? It’s worth it, even though there’s potential pain at the end of it.

你屌9我做咩

本書唔喺叫What next?唔通我記錯？

leftovers有冇出書?

套劇改編小說

頭先未追post
自膠

本書去到s1完左

搵日去書局睇下先
不過三聯嗰啲應該冇
leftovers咁indie

三中商 狗也不屌
去Book depository買啦 免運費

上網睇 d tv leftover講
本野去到 look what i've found.

We looked at it from every possible angle and it wasn’t really until we started talking about the finale and breaking the finale that we realized that it felt like Laurie was a character who was gonna come out of the water and not stay down there.

And thus, Laurie was resurrected on the third episode
佢先係the one true god

又冇話嗰到買
上網訂冇得睇下先
睇下啱唔啱先決定

見到amazon都係得3首
但spotify另外有個S3 playlist有好多歌，好似係official

yes!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!! 勁好睇呢集
最尾同個女人做問卷果下 ..好有意思

S1係base on小說
S2開始脫離小說變原創

好多人覺得E6咁鋪排法其實Laurie應該要死先啱，雖然個尾睇落open end，但冇死真係反高潮
btw見到粉字咁講覺得雖然leftovers套劇好似好灰好depress咁，但其實最尾都係會有希望 之前啲人話S1同S2都係happy end，所以S3都會係 (但開頭我地都覺得實會bad end)
點知最尾真係大團完結局 好安慰

一講起又忍唔住重溫

嘩屌今集好好睇

全集flashback 講2%
估唔到部machine真係work nora真係過左去

if you read the interviews, they said why they ended the story of laurie like that

nora bar scene... reminds me of the s3 hotel scene... sigh

我想講 ...

我仲係好掛住套劇!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Patti 單機

Kevin..

fuck the emmys

揮手